啲人話盧凱彤自殺前無預兆，有時生活中一啲小事已經夠觸發情緒

果啲小事既無助感勾起你負面情緒，令你諗返起所有負面經歷（無論大定小），質疑生存意義

根本就冇 有咩好質疑

盧凱彤？？誰？？